# Готовые смарт контракты для ICO
---

## Установка:
 - Необходимо установить node.js не ниже 8 версии.
 - Выполнить npm install -g truffle, чтобы установить Truffle.
 - Выполнить npm install из главной папки, чтобы установить зависимости.
 - Запустить npm run test чтобы убедиться, что всё работает как нужно.
 
---

## Деплой в блокчейн:

 - Необходимо получить приватный кошелька и endpoint. Можно, например, использовать endpoint от Infura типа 'https://mainnet.infura.io/Pk7w5MsZp4kMqCEmmpad'
 - Задать приватный ключ и endpoint через окружение: "export NETWORK_PRIVATE_KEY=123456" и "export NETWORK_ENDPOINT=67890"
 - Запустить команду npm run deploy из главной папки.

Не закрывайте окно и дождитесь окончания миграции, в окне будут отображены данные по загруженным контрактам (адрес), их стоит сохранить.

